Documento gerado sob autenticação Nº BJY.709.279.98V, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             5444                  de  28/06/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Homologar  o  parecer  que  aprova  o  servidor  técnico-administrativo  EVANDRO  LUIS  BOBSIN,
ocupante do cargo de Engenheiro-área,  no estágio probatório cumprido no período de 24/06/2016 até
24/06/2019, fazendo jus, a partir desta data, à estabilidade no serviço público federal.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
